【有圖】金鐘站列車驚現持槍男 反恐特勤隊出動搜捕

紅衫持搶男驚現港鐵金鐘站列車。

傍晚6時許，有市民在港鐵金鐘站赫見一名懷疑持槍的男子，在港島線月台登上往中環列車，致電報警求助。警方接報後到場調查，反恐特勤隊警員亦出動，正搜捕涉案可疑男子。

消息指，涉案懷疑持槍男子年約30至40歲，身穿紅色運動衫、黑色褲及黑色鞋，揹着一個藍色斜孭袋。現場消息指，疑人登上列車後，坐在座椅上仍緊握疑似手槍物體。警方接報後分別到金鐘站調查，亦到中環站堵截可疑男子。

儍人發現

之前假炸彈 依家係咪玩假鎗

Lm

下次就嚟真

係咪d濕鳩電話殼咋

留名

點解要遮樣

LM

精神病人

發現傻人案

認真會唔會係有人（組織）有計劃性地試緊香港人對呢啲情況有咩反應
慢慢就剩機搵次玩鋪堅既咁

癡線佬姐

咁樣拎住枝槍周圍走真係似傻人發現案 多過其他

似係個傻仔拎住支玩具槍

我同屋企人都覺得似
加上之前警察瘋狂演習
總之最好都係小心啲

鬧鐘型手槍？

我都有諗過
睇警察反應速度再plan計劃

會唔會係HKVDC_2017

危險人物反而遮住個樣，叫人點防，社會真係反智

佢隔離仲有人坐

7.1

全世界既大城市都有恐襲發生，點解港府會認為香港會係例外？

你認為佢地覺得係例外？
部署緊唔話你知o者
有事梗係保護領導人先
你d蟻民理得你死

我覺得港府已經有情報, 加上之前瘋狂演習
對外唔公佈應該都係怕引起恐慌

恐襲不嬲都係炸平民，d領導人可以放心了

狼來了

有冇人可以post 之前豬肉檔嚇破膽果篇新聞？

689 都表明話唔能夠掉以輕心 邊有話例外

國會縱火案 整單自製既恐怖襲擊 引入國安條例 香港正式收皮

唔係咁講

1.中共雖然無搞ISIS, 阿蓋達
但中共日日搞緊新疆佬.........新疆佬每一段時間就恐襲一次
例如 昆明火車站斬人事件, 廣州火車站斬人事件

2.家陣好多恐怖份子, 都係無組織性
佢地多數自己一丁友, 平時上網睇完聖戰號召, 就心血來潮, 行出街發動恐襲
而且恐襲手段都開始「平民化」
以前既恐襲, 係需要 用槍射人, 放炸彈.......
家陣既恐襲, 用刀斬人, 用車撞人已經完成

紮行馬演野又放風俾媒體影相 擺明話你聽咪黎搞事

香港人真係好撚野，見到有人揸槍仲可以咁淡定影埋條友

香港人完全冇危機意識

呢d唔至香港人啦，全世界都大把呢d人啦

如果恐怖份子 真係要做野, 根本無得防
佢地拎把刀斬人 or 用車撞人, 已經搞掂

成個過程, 唔洗計劃, 可以係短短幾分鐘內完成

香港有情報？有都係過濾咗唔知幾多手啦

係咪西環傻佬喳 有時見佢會搭地鐵

咪係，依家咁多難民，求其租架3噸貨車，喺彌敦道衝上行人路，然後落車斬人已經叫恐襲，話之你有乜乜特種部隊

人哋外國就真係有情報，上次曼市恐襲之後，澳洲政府係講得出有情報顯示第二次襲擊會喺短期內發生，叫國民小心，跟住你睇吓倫敦幾快出事

都係認真對待好啲
萬一真係有恐怖分子嚟踩線咁點

心諗邊有可能係真槍
攞把刀就可能驚d

有結果未？

呢樣真

呢單野好似德國遊客報警

槍？唔係好睇出呢個咩款

點解2017都仲有咁矇嘅相

揸住把槍但無用嘅動機
然後有人去打柒條友可唔可以話自衛

認真問

成班on99咁 行山枚都可以當係槍

點解仲未有下文？

睇到啲乜?

留名學野

藏有鎗械or攻擊性武器

共狗想借勢推廿三條就真！！！

上次就炸彈型鬧鐘，今次係咪手機殻姐

懷疑弱智

好似有啲apps放大唔矇架

係都唔奇 真係咁多傻人咩

屌你地 都話係行山杖 成班唔撚用眼睇野

港鐵晚上回覆《蘋果》查詢，證實事發於傍晚約5時40分，職員接報後已即時通知車務控制中心，知會金鐘站的職員到場瞭解，警員亦到場調查，但沒有發現涉案疑人。

我覺得未必係試反應
係玩狼來了
等啲人慣咗有痴線佬拎鎗、炸彈形狀嘅嘢都唔會走
然後就爆鑊金嘅

廢事比奇拿發現

根本沒得防,除非你唔坐地鐵
唔出街最安全

真係isis恐襲既，中共應該會直接通廿三條仲加埋國安法……

你覺得果堆演習真係有用？
情報。。。

睇張相 好大機會又係傻人發現

唔使咁
實際上宜家有 23同無23
分別唔大

上次海港城，今次就金鐘地鐵

硬係覺得有古怪

愈黎愈唔安全 整單真就仆街

今日西鐵仲有斬人

上次果單

怪客列車內持刀自拍 嚇到乘客個個唔敢郁

由唔知幾時開始，唔睇user都知係朱仔成

係就好

應該得呀？

吓 d人唔係話係手機殼黎咩

香港有interpol點會無情報 情報工作可以算係做得最好一環 cib收風飛虎做完野拉搵犯你都未必知

連登仔講？
Btw 影得相個條友 正面點會睇唔到係槍定case 阿

分分鐘係某國人

香港人遲下 見到又土製炸彈又火箭炮都無有怕 d isis心諗成班友係咪返工返到痴撚曬線

推左就可以多件文明武器隨時郁人！！！

支那試水溫

你拉毒犯嗰啲咪係囉